BBC的性教育節目告訴9歲的孩子有“超過100種性別”

英國廣播公司（BBC）的性教育節目告訴9歲的孩子有“超過100種性別”，並向孩子們展示與成年人談論“雙性別”，“性別酷兒”和“同性戀”身份的信息

BBC sex education programme tells 9-year-olds there are 'over 100 genders' and shows kids talking to adults about 'bi-gender', 'genderqueer' and 'pansexual' identities

0.73個女mix0.27個仔？

左膠真係低能

social science 班友無論文寫就會失業

倫理沒落通常就係文明沒落既開始

半條撚mix半個閪

但係大多數情況淨係得 Female/Male 比你揀

投訴囉

左膠：believe in science
Also 左膠：

我覺得班左膠係到玩鳩細路 就算係跨性別 跨完唔係男就係女架啦
超過100種性別真係戇鳩 唔通班左膠一見面就問人 你咩性別呀?

今日我係男人，聽日我係跨性別女，後日我係雙性戀，大後日我原來符合性別Queer, 所以我係Queer，突然又覺得自己非男又非女，所以係非二元性別

嘩，過多一排原來我係萬能插，咩人事物都鍾意，所以我係泛性戀。點知到最後，我唔想做人了，我係攻擊直升機

咁撚樣教d細佬 有咩辦法唔多基佬

咩係攻擊直升機

GAY 婆想生仔
就用試管嬰

背哂佢, 考試會出

人有幾多個窿就有幾多個性別遲下毛孔都要計埋可以玩毛交

諗起未來人變成呢套戲咁
(雖然係支那人講解)

唔怪得有人話00係神作

得3種性別
男, 女, 攻擊直升機

原來已經由32種性別變做過百種。。。

不過我覺得咁樣係唔足夠，應該70億人就要有70億種性別

我地唔可以假設兩人性別一樣，亦無法證明係一樣

以後一律用"姓名"+"性別"去稱呼一個人的性別，所以我的性別是叫"我係ABC平民性別"

LGB呢班友我都由鳩佢,T個班友真係痴撚線，有閪嘅女人覺得自己係男人就變做左一個有閪嘅男人

：我同你加埋有5粒丸。

：吓你得1粒咋？

可以點樣組合 100個出黎

睇唔明，點解係攻擊直升機

黐鳩撚線

外國好危險 最好唔移 啱唔啱聽

走撚火入魔
全球膠化 居然得中共堅持性別正統

拜登：要推動男女同廁

其實呢幅圖出自邊度

唔係男就女架啦屌 cyberpunk 咩

再遲啲應該冇性別呢個概念
好似每個人都係獨立個體咁

咁都叫science

佢地都係自己定義，但點樣整到100幾種

又係「人人平等」嘛，會唔會燒到中東傳統宗教個啲地區

日、韓、俄、中東、印度、拉丁美洲、非洲都未配合佢玩呢啲膠野，因為太和平食飽飯冇野做，諗呢啲混淆思考既定義（本身跨、變、無、雙都冇咩，但而家仲一堆Alternative, Pan等等，甚至基因組撈埋講，都唔知佔唔佔0.5%）

用percentage, 用基因數，用性取向，萬能插、見人就鍾意都係一種性別

咁係咪可以扮gay食老婦呀？

don't confuse gender with sexual identity

性別只係得男同女

性別認同就可能有好多

咁問你性別，又唔係性別認同，得男同女兩個選項好合理

文化差異太大都的確係一個唔移民既原因

femme

我話我自己係一個女人，咁我可唔可以入女廁？

支持

歐美左膠興起真係first world problem
無其他野煩

班T加埋啲乜鳩queer fluid 好撚惡
自己成件崎呢怪咁 郁啲話人歧視佢
叫錯佢pronoun可以嘈到人無左份工
正常人好快被逆向歧視

一人一性別先係真民主

生為男人但係性別認同係女嘅同性戀

明明就係倫理沒落先會文明倒退

古中國同上世紀歐洲就係例子

有周冇丸都唔算男人，有洞冇子宮都唔算係女人

咁先最好，係西方語言先咁多嘢要跟性別。
本身中文都冇她，先生小姐本身都唔係咁用，係班人翻譯外文搞出嚟。
本身平民咪陳氏 李氏，或者職業做pronoun。如果沿用至今，可能平時填form根本唔需要知你gender。總之你身份證寫你biologically係咩，平時你自己點睇自己，我唔撚想知

第日玩RPG game整人既時候有排煩

根本就要啦，生殖器官而已

大人用自己既權力改行扭曲正常價值觀真係好恐怖

性別明明就係睇第一性徵嚟分
幾時變到用心理分性別

屌，自膠

係倫理沒落文明先進步

痴撚線

有冇list嚟研究下

Pedophilia 係咪其中一種？

中文先最有資格做國際通用語

Defund BBC

倒不如搵個雙性戀借種生仔 係都唔鍾意畀個碌鳩插撚住個閪窿

性別喺英文入面有兩個意思，一個係sex，一個係gender，而家講緊嘅應該係gender，而gender係後天建構嘅嘢，就好似身份認同咁，所以先有咁多可能性

there was only two gender
MALE AND FEMALE

ACCORDING TO APA, TRANSEXUAL IS GENDER IDENTITY DISORDER

甚至乎連生殖器官都慳番 因為將來人工授精亦都唔需要依靠女人嘅子宮 直情可以揼落去一罐 保養箱培養人類

我可以話自己係一個被困喺壯年人嘅小朋友

拜登：性別中立要正確

屌gender studies好啦 咪屌晒social science

可以解散女權團體未？

不如廢除咗gender呢樣嘢

反正而家啲人都係佢想係咩就係咩

生理性別得兩個
心理性別無限個
完

yea, 一人格一gender 唔好煩

以後邊個唔用我名叫我個gender 就屌鳩佢

19個比利(人格分裂)，就要有19個gender

每日換一次，夠玩三個月有突

有J但想入女更衣室果陣就話自己係女人

唔比入就告佢性別歧視

依家發明左一個好political correct既名：minor-attracted person (MAP)

完全唔明，係咪有好多條件中咗就係個一類，唔係應該都關性別認同事咩

總結：話我係就係啦

佢地覺得gender同sex係兩樣野黎 gender係靠文化去定義 但sex除非你變性 唔係就係靠你擁有嘅性器官去定義

其實我覺得係基因食物
化學品
搞到D人唔男唔女
大商家唔想比人告
所以搞D鳩野出嚟

文明最輝煌嘅時期亦係俾征服嘅開始

真，香港人唔知sex同gender係兩樣嘢
然後左膠直程無視biological sex嘅存在咁

家教同身教真係好緊要
要做一個榜樣俾仔女睇先掂

即刻多咗兩頂左膠光環

中共:從娃娃抓起

以後商場係咪要起一百個不同性別廁所

歐州文明既沒落估唔到係因為左膠

呢班係想做男人/女人 但冇錢/冇guts變性既垃圾

性別九因歌

已經搞緊啦，好彩左膠剩係得倫敦,劍橋個邊先有人理，出左個區後啲人就wfc

用染色體辨別